尋一愛情故

大約係講 好似係離島既一個有錢仔 靠收租唯生
同埋由一個市區入黎為左治癒情傷既社工女仔
本身個男仔係好鬼衰格 慢慢比個女仔教番好
有冇巴打記得 好想睇番

墨說《天生不對》？